俾深黃表弟知道左我連登ac

佢見到我成日開藍絲post
但其實我只係假膠 扮藍絲
想大家集中屌我 提升返運動既熱度
而家全家都杯葛我(除左我老豆 佢都係藍絲)

有咩方法可以令佢地相信我係黃絲
而家老母唔煮我飯

共產黨萬歲，令佢地變藍絲

瘋狂買蘋果日報

笑左

無用呀
我上年仲同佢地一齊去示威啦
佢地問我係咪變左藍絲

俾呢個po佢哋睇

自宮以表深黃

Who?

Sad

點發現